叫左你班亞洲短人唔好著長褸

林書豪矮到 都唔知有無160

兩面不是人，奶共奶到黑人憎，係cba比人打就走返去nba，你估nba好鐘意你咩

衣不稱身
個樣同個頭成個支那狗咁
邊個都唔襯啦

痞喺度影有feel啲

唔岩size啫

條友有192